前線手足入，最新2020 勇武注意事項

1, 不能帶背囊，與攝衫同理。因為黑警用短槍，收埋喺背囊，帶背囊即係有機會有槍，就係鬼！

2, 不能大隻有肌肉，似狗。最好好似下圖咁：

3, 頭髮不能剪太短，雖然短髮方便上軍咀，但似狗，所以都不能！最好好似下圖：

4, 要攝衫，與1 同理，因為黑警試過放手槍喺腰間。雖然黑警可以放槍入背囊，但都要攝！著住件褸都要攝 攝完無撚用都要攝

5, 不能用單邊耳機，不能用單邊耳機聽住抗爭頻道/ zello 同隊友聯絡。狗先用單邊耳機！

違反以上條例，將會被手足影大頭篤灰！

捉鬼萬歲！割佢老母席！

睇到第2屌左出聲 唔好ON9啦

本人被捉鬼師，經驗豐富，有咩問題歡迎問本大師。

光復香港，捉鬼革命！

9小陣喇 拉

第二張圖

勇武要瘦柴，大隻就捉你老母

捉鬼撚幫幫手，留喺屋企咪上街

大隻就是鬼，作為專業捉鬼撚，要用鄙視眼神望住大隻手足

其實唔一定嘅
消防，健身手足都大隻

樓豬曲到直

小小建議：可唔可以唔好再著黑色。如果要Be water應該要乜色都有，令黑警分唔到。

佢地越亂鳩咁捉人（包括路人同居民）我地勝算越大，黑警要做鬼亦更難。

Sor，我可能曲到圓

本大師覺得捉鬼撚好難滿足，故寫咗呢個心得。今日開始亦不作任何訓練，做返瘦柴中學生身型

今日被捉鬼手足，見到都心酸...

明顯樓主係反串

你覺得on9，但係現實就係咁荒謬

好多捉鬼撚樣就係憑哩幾點咬定人哋係鬼

有啲人睇唔明，由佢

推一推

如果事後班狗追cctv，你覺得成條街嘅人都全黑易認人d，定係每個人都著唔同顏色唔同款嘅衫易認人d?

依家天氣咁凍，出街點都要著褸架啦，咪揾件黑色褸易襯d囉，見熱咪除左佢囉

連登好多直必

試下諗下一開始點解要blockboc先

推到捉鬼撚入嚟畀意見

睇完成個post先